應該同時宣佈元朗獨立

元朗已由18鄉管治